老豆部電話Whatsapp紀錄會每日自動清除，如何解決 ?

呢部新電話嚟
換咗冇耐

事緣我有時開佢Whatsapp嚟睇
啲紀錄已經冇晒
得返即日
無論係個人/群組都係咁

究竟係咩原因
同埋點樣解決到

send email問返whatsapp

畫幅畫睇下

屌 偷睇人手機仲要好似應份咁撚樣
你憑乜撚野睇你老豆手機
知唔知咩叫privacy?

有d野唔比得你睇囉傻仔

收埋個二奶同叫雞group係咪又要同你講呀

你唔開就會好返無事

係男人就會明

大家都係男人，洗唔洗講到咁明呀

開頭以為係你老豆部電話有問題搵你求助
原來係你個仆街仔咁撚八卦侵人私隱
幾廿歲人，又係你長輩，老老實實
關你撚事咩，摺埋啦

偷睇老豆電話 咁你依家明點解你睇唔到佢啲WhatsApp記錄啦

好易解決
同你老豆講：「我以後唔會再偷睇你電話喇！」

然後再偷睇

痴撚線
係我老豆問我
唔係專登開鳩佢電話

唔係我偷睇佢啊ching
係佢問我架屌

比人屌就改口話佢問 咁樣事源到底係你自己睇定佢問你

原文邊到有話我偷睇 ?
我只係打漏一句 "老豆有問題揾我求助姐"

有二奶

會唔會係你老豆其實無人搵佢?

佢叫我開個WhatsApp嚟睇
我已經幫佢睇咗幾日
都係呢個情況
每日都冇晒紀錄

唔洗繼續執著喺個字眼到

唔係啊
有個酒肉朋友Group
都keep住有人講野

睇標題都估到啦...